HKCC新生發問，求解答

1。想問下HKCC HHB wifi PW係咩？定係要點做先可以用到個wifi？
2。社科買notebook的話邊隻比較好？今年HKCC有優惠係apple acer samsung，不過好似去Poly到買都得，Poly就多隻hp (求詳盡解答)

收皮啦走後門狗

1. CPCE Portal 有Configuration Guide

感謝巴打，陣間上去睇睇

買咩notebook吖，九成九上堂咪碌facebook/youtube，打機，睇人打機，讀得cc又唔洗住hall，做功課返屋企做啦

社科唔洗用notebook

洗唔洗開po問

商科呢

另外想問下知HKCC email係咪有得add folder分類d email？我唔知係咪可以佢sd email就直接filter到

上堂用電腦 邊個知你係睇緊notes定玩緊？

想問下SPA駛唔駛買書？

HKCC 2018-19討論區[4] add drop大戰